{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_061939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "동구의 교통1"
    },
    "text": "道路交通はソウルと釜山を結ぶ京釜高速道路(高速国道1号線)が東区の南部地域を東西に横断し、釜山と江原を結ぶ中央高速道路(高速国道55号線)が東区を通っていきます。またセマングム浦項高速道路(高速国道20号線)大邱~浦項区間が東区を通り、2022年に全面開通した大邱外郭循環高速道路(高速国道700号線)が達西区大川洞を基点に達城郡·慶北漆谷郡·北区を経て東区上梅洞につながる管内の東大邱ジャンクションで京釜高速道路·中央高速道路·大邱外郭循環高速道路が接続し、道洞ジャンクションで京釜高速道路とセマングム浦項高速道路が接続します。一般国道は全羅北道扶安郡を基点とする4号線が東区を経て慶尚北道慶州市まで続き、25号線が慶尚南道昌原市を基点に東区を経て忠清北道清州市まで続く。この他、不老峰舞洞を基点に慶山市臥村面まで続く八公路をはじめ、空港路(北区福峴洞~東区東村洞)、国債報償路(西区中里洞~東区~寿城区万村洞)、大慶路(淑川洞~慶州市西岳洞)、東大邱路(寿城区芝山洞~東区新岩洞)、東部路(新川洞~孝木洞)、東北路(北区山格ドングヒョモクドン)、ボムアン路(寿城口ボムアムドン(寿城口)~シンアムドン)~トンアムルトンアム新川洞に全国各方面の高速バスと市外バスを運行する東大邱ターミナルがあります。鉄道交通はソウルと釜山を結ぶ京釜線と京釜高速線が東区を経由し、新岩洞の東大邱駅からKTXとSRT(水西平沢高速線)、ITX-セマウル、ムグンファ号が停車し、東大邱駅複合乗り換えセンターが造成され、東大邱ターミナルと連携します。また、1997年に大邱都市鉄道1号線が開通し、達城郡の雪華名曲駅を起点に達西区·南区·中区·北区地域と東区の新川駅~東大邱駅~東区庁駅~です阿陽橋駅~東村駅~海岸駅~ですね芳村駅~龍渓駅~ユルハ駅~です新基駅~般若月駅~です角山駅を経て終点の安心駅まで運行し、東大邱駅で京釜線·京釜高速線と接続します",
    "QA": [
        {
            "question": "京釜高速道路はどの都市と都市を結んでいますか？",
            "answer": "ソウルと釜山を結んでいます。"
        },
        {
            "question": "中央高速道路はどの都市と都市を結んでいますか？",
            "answer": "釜山と江原を結んでいます。"
        },
        {
            "question": "セマングム浦項高速道路はどの都市と都市を結んでいますか？",
            "answer": "大邱と浦項を結んでいます。"
        },
        {
            "question": "大邱外郭循環高速道路はどの都市と都市を結んでいますか？",
            "answer": "達西区大川洞を基点に達城郡·慶北漆谷郡·北区を経て東区上梅洞につながります。"
        },
        {
            "question": "一般国道4号線はどこからどこまで続いていますか？",
            "answer": "全羅北道扶安郡を基点とし、東区を経て慶尚北道慶州市まで続いています。"
        },
        {
            "question": "一般国道25号線はどこからどこまで続いていますか？",
            "answer": "慶尚南道昌原市を基点にし、東区を経て忠清北道清州市まで続いています。"
        },
        {
            "question": "東大邱ジャンクションで何が接続していますか？",
            "answer": "京釜高速道路・中央高速道路・大邱外郭循環高速道路が接続しています。"
        },
        {
            "question": "道洞ジャンクションで何が接続していますか？",
            "answer": "京釜高速道路とセマングム浦項高速道路が接続しています。"
        },
        {
            "question": "東大邱ターミナルではどのようなバスが運行されていますか？",
            "answer": "全国各方面の高速バスと市外バスが運行されています。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅からどの列車が停車しますか？",
            "answer": "KTXとSRT(水西平沢高速線)、ITX-セマウル、ムグンファ号が停車します。"
        },
        {
            "question": "東大邱駅と東大邱ターミナルは連携していますか？",
            "answer": "はい、連携しています。"
        },
        {
            "question": "大邱都市鉄道1号線はどこを結んでいますか？",
            "answer": "達城郡の雪華名曲駅から東区の角山駅まで結んでいます。"
        },
        {
            "question": "大邱都市鉄道1号線の終点はどこですか？",
            "answer": "終点は安心駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 453
    }
}